旅遊巴靠背壟道轉彎 撞傷母子

早上9時許，一名婦人帶4歲兒子上幼稚園，途經紅磡浙扛街時，遭一輛由靠背壟道轉入的旅遊巴撞倒。女傷者(35歲)腳及背部受傷，其4歲兒子手輕傷；由救護員送院治理，警方正調查意外原因

milf

對奶有緩衝所以先輕傷

蝗味濃

好大對奶

此post必紅

人妻